唔好再嘗試拉攏藍絲

勇武手足唔好放棄，和理非無論出現d咩事都不割席

我地俾藍絲既msg唔係沒有暴力只有暴政，要相信地平說既人係叫唔醒架

我地要俾佢地知there is no winning
就算佢出坦克、拉哂幾千幾萬人香港人都唔會就咁算

求戰既話我地打唔贏黑警軍政府再加解放軍，但一定make sure香港永遠沉淪，唔駛諗住可以返去以前既”繁榮穩定”，唔會再係國際都會，只會係新疆第二

求和既話政府只需回應五點訴求（200萬和理非既要求)，大家就可以返去以前咁

即使係撐警唔等於

佢地咁智障想拉低我地水平姐

今日3pm港澳辦開記招
今日一定好多水軍洗版帶風向想分化各位手足
大家緊記宗旨唔好被輕易帶動!
邊個話袋住先就屌鳩佢老母

死左咁多、拉左咁多義士要我地算數？
一路走來咁辛苦唔好輕易退讓
我地要一齊實現五大訴求加清算警隊

不分化不割蓆
光復香港 時代革命

有關聽日港澳辦開會事情，大家聽我講講。